今日有人死未？

一日跳一到兩件，好快全港中小學就要殺校

廢老必須死！

一點鐘，有人死未

你係跳就快手